俄羅斯關閉美俄軍事熱線 美國籲保持對話

（法新社華盛頓7日電） 在俄羅斯表示，將關閉1條 用以避免跟美國在敘利亞肇生意外的關鍵熱線後，美國 國防部今天敦促莫斯科保持軍事溝通管道暢通。

儘管未臻完善，自俄國2015年為替敘國總統巴夏爾 ．阿塞德（Bashar al-Assad）撐腰而參與敘國內戰以 來，這條所謂消除衝突熱線就一直是救命工具。

儘管美軍今天清晨也透過這條熱線，警告俄國就要 對阿塞德在荷姆斯巿（Homs）附近1處空軍基地發射飛 彈，怒不可遏的俄國仍因盟友遇襲而回應，將不再跟華 府合作。 俄國外交部指出：「獲美方同意在敘利亞作戰期間 避免事端並確保飛航安全備忘錄，我方正在中止其有效性。」

五角大廈發言人藍金-蓋洛威（Adrian Rankine-Galloway）少校對此回應，盼俄國能重新考慮 。 他說：「國防部依然有意透過這項飛航安全管道進 行對話。」（譯者：中央社何宏儒）

俄羅斯同支那狗冇分別

左膠又話侵侵係俄佬間諜?
你叫人點兜

左膠會話佢地交戲啫

炸完佢手下都係cut線回應 算係咁啦
俄羅斯癲既一早就炸返美軍

唔撚洗查啦，close file